堅持以習近平新時代中國特色社會主義思想光復香港，實踐中華民族偉大復興的時代革命

習手足